聽日考CRE，有咩要注意？

乜都冇準備過，諗住裸考，有冇雞精？

做咩姐你
諗住裸考但又問人拎雞精
咁你姐係裸唔裸呀

唔洗溫都得

裸跑都過晒
除左bl

有fd唔記得帶cal用直式計都照pass

Apt test 唔做卷都得？

我都聽日考
呢排勁忙
都唔知點溫

叻邊範就做邊範先 反正做唔晒

報完無咗件事 最近先諗起要考
英文裸考會死?

平常心就可以了

放鬆心情 裸考

巴打邊到考

咪哂時間溫
會考中英lv2
AL中英都e
Cre都LV 2

唔係都係九展咩

未溫過 都係聽日考

報左但唔去考

基本法好難

記住帶cal機
Apititude test由尾做起，一定pass

邊到難而家仲要啲中學雞咩國民教育通識有教

我個個朋友都係屋企附近考 我就派到九展… 好遠………

Tricky

咁基本法值唔值得花時間去溫？

我覺得得atp同basic law有得溫

九龍工業學校考
BLT有溫 難唔難8成?

考過2次BLT

第一次有望過下 5X
第二次裸考 6X

app test弱智都pass，當年幾條無做都pass

姐係叫我唔好再溫BLT姐

我4份卷都有報哂，
想問聽日可唔可以唔考blt?
因為我冇溫書，想用返上次中五學既blt頂住先。

我都聽日九展考
BLT其實大概會點考 ？

有無人知如果考幾次有幾張成績有無得合做一張？

可能我溫得無技巧掛
果陣係臨去考搭車果陣先溫
不過程車都3個鐘 睇到頭暈

諗著今晚睇一次就去考

Apt test臨尾10題亂撞都pass
極度懷疑係做左就有分

洗乜溫

利申 當年祼考中英2 能傾p

考運姐

綜合我同我啲frd嘅經驗
Apt test係一定要做哂 唔好漏空
咁就應該pass

你地講到好易

我fail 就搵佢地
講到場考試靠運多過實力

有咩實力可言 得basic law有得溫
我果陣考都好驚 係咁溫apt test
後尾發現溫黎都無用

聽日考 未撚溫過
夜d刨下本基本法算

基本法買左個app係咁做模擬試題
有冇用？

屌
一定有用
點出都係個160題
但係上網有免費啦

屌 中哂伏

好on居咁買左

Basic law附件文件會唔會考埋

唔會啦

有冇link

最緊要帶紙巾

中英apptitude test可以點溫

邊度有past paper/mock卷？

使唔使print email出嚟？

Google打基本法練習測試
第一版就有
係小學雞做網上問答d板面
分容易級同挑戰級
做容易都夠
佢分埋第幾章
即刻知對錯
做完一章都仲有同你講你中左幾多%
非打手

大角咀 準備祼考

冇野怕
裸+1
忙到死冇得溫
年年考2次
實有年得米

正常智力都會一take搞掂哂
通常肥app test既人本身蠢d/反應慢d

屌
我本身英文廢

考得呢個試都大學生黎啦下話

我意思係正常大學生應該一take搞掂哂
CRE既英文對於大學生黎講, 英文點廢都應付到啦下話...

咁撚多人你估得一個場?

九展撚
basic law考common sense
app test考iq
中英文就冇練所以唔撚溫

英文廢到仆街level 2
Apt test尻做pass
樓主放心去啦

有無面試
踢施去OK?

上年祼考
Cre 中英都LV2

有無教院JJ
一齊放break

tg: @abcccccccc

點樣year1考左啊
人地有你考試record同邊年grad
一睇就知你唔對路

之前考過basic law test
聽日係咪可以唔洗再考

點解apt 要由尾做？
個fd都好似有類似咁講過

因為頭兩part喺推理題 最哂時間做

反而尾開始先喺 睇圖計數 慳時間做

報左乜自己唔知
咁都問得出

屌岩岩得閒睇下d sample paper前2part真係麻撚煩

i see thanks
利申 淨係睇左一次本基本法

我睇完160條就睇唔落去悶撚到

仲睇緊一百零幾條 唔想睇落去

bl呢頭睇完果頭唔記得

求link

基本法都求link
諗住聽日考前一個鐘落書局睇下d模擬試題就算
有冇巴打知四份卷應該仔細咁慢慢做定係快快咁做哂去會好d

on9 考試

正常智力就得

柒左，以為樓上啲巴打講有160mc，原來係講緊基本法有160條
好似份份卷都係差唔多一分鐘就做一題啦

上網睇有人話最尾幾條會考附件喎 係真唔係阿？

No

基本法 睇完一次已經唔想再睇

cre 真係唔洗驚
遲啲同其他人爭interview 先要擔心

有冇人聽日伊利沙伯中學考

教大考揮手區

我想問 cre 係考一次就得
定要幾年 renew 一次

放break一齊hea好無

聽日係喇沙考

apt test 認真做咗5條其他鳩撞都pass
blt 考過三次 一次比一次低分
但一次溫多過一次
由7x變到5x

B L T 第一次考果陣，出過二，三條附例，不過真係好多年前，果次87分

好似試過有一條

同問

大埔鄉議局中學

應該唔使，但我print咗。

冇print

no need

冇人灣仔考？

屌
到左九展
個個係度溫書

有無人嘉道理考

…… 勁誇張 我乜都無準備

me too, 篤緊電話

到左修頓，個個喺度duk電話，都唔知係溫書定hea緊

我都係玩手機
d人又書又pad咁

到左西九 個個都温緊 自己就裸考

半年後又一條好漢

眼見40個 有30個都篤緊電話，
唔知係咪擾敵

屌大家咁話
btw 連登仔裸考又怕咩

半放棄

見到人睇緊基本法

有咩擾唔擾敵，求其考都二級 ，合格

最緊要都係報政府個陣面試見成點

痴線 勁多人等 又熱 又唔放人入去

係咪咁易

有冇英皇考嘅巴打

唔使理班傻9
見過人買哂書又盛 讀屎片

人地用手機睇緊app blt
我就睇緊張無忌

灣仔 熱到仆街 個個玩電話

人地溫緊書呀
玩電話

當年我上高登笑9班人

中英真係睇底 正常人應該唔難
aptitude test就 遇到唔識咪死lur 睇住時間
BLT就 呢個其實真係要溫溫的 有d問題其實真係common sense答唔到
但到時試場先睇 睇得幾多

應該會遲到 中文GG

點解有d 3 40歲既同我一齊等

有咩問題

一陣你咪知

ap test食生菜咁易

最緊要係速度，花時間既skip

上年裸考都lv2 and pass，易到喊

易到賴屎

CRE都覺得難既話
其他政府筆試你點過
更唔好提現代科舉JRE

根本就係
唔好講勁個班大學生本身應該唔駛考中英文兩份卷
就算要考, 都好應該1 take lv2, 如果咁既英文都應付唔到, 出黎搵食都好大機會好辛苦
app test 佢唔係考你做得哂, 係考你點樣做到合格, 咁樣都諗唔通/做唔到的話 考其他工app test都
事實上真係唔駛用腦做哂5 part, 有1 part更加絕對係唔可能用腦去做, 會浪費時間
BLT 考短期記憶同捉唔捉到基本法個D條文既重點, 無咩特別

見到上面又問人咩CRE係咪終身制定要不停考,又問駛唔駛print email
屌, 我自己都係90後, 都係幾年前先考左CRE, 唔好問埋D會比人笑90後無撚用既問題啦

我中文都做唔晒

真正合格係指基本法考100

點會唔100
有常識都100啦

九展 個個個樣都係讀書樣咁

+1

+2

中文好彩最後先睇文
btw考完自我感覺良好(多數出事)

早做完可唔可以申請早走？

pass到中英唔撚係當自己勁嘛
又講到普通大學生識哂
屌mc來 你以為自己咩料

咁都要吹到幾勁
唔好我話大把人入到去點指兵兵
當然唔排除有人撞到pass番來

你話大部份人睇得明我又唔信

中文僅僅好夠時間咋，哂左好多時間慢慢睇篇文

屌中文好難

又入場做下份啦 灣仔巴打

吹到做唔哂 有冇帶個腦去考？

屌
九展個場凍撚到

我裸考喎ching

我都裸

一齊裸

點解六點先考英文

公務員垃撚圾 遲左10分鐘啦！

AL UE F左
裸考都2 哂

Cre監場既人係咪aco?

唔識果d全部填c

15條比廿分鐘真係悶到瞓著

喂屌 雞本法冇題識wor
題題唔肯定

今鋪真係考運

要溫ga

直接做網上啲練習好過
倒模咁出

做apps 都okay,係最尾個題

基本法今鋪真係玩L猿，全部9估

我做雞精書only，冇撚用既
上網同搵唔到就冇搵鳥

巴打又話好易

玩撚猿

好後悔冇溫基本法

基本法上網做同呢啲完全唔撚同 錯鳩左一半有多

尋日做過 得2題唔似 其他有見過

blt超簡單

咁撚多附件

+1，都唔同嘅，係咪揀錯網做

裸考blt 完全唔識

填左特首職權可以建議修改基本法
最後一題頂你 考中文咩仆街
填左國家政策

唉 收拾心情考埋其他先

Apt test等死

繼續2科等收皮

有無人用hku cedars個基本法練習
一模一樣咁滯

Apt test繼續裸

冇呀屌

BLT易到仆街喎
利申: 裸考

乜cedars有架咩？早響呀嘛

BLT錯咗兩題
App test係咪得pass or fail?

BLT下次見

我悶撚到九展場上面有476盞燈都數完

咪係

擾條撚咩

Al ue d 但f左

考個CRE都要擾敵

我將原本揀岩果d改哂做唔岩

九展考BLT, apt test 瞓醒兩覺佢都未數完卷

d監考妹下妹下
對埋考生座位編號同身分證，都tick漏人，成場睇住台上兩個人逐份讀number數數

好多人都係咁

九展好7涷呀

繼續吹

咁係你小學果時冇讀書姐

吹乜
佢講真

level 2 同 pass真係易到爆 呢點正確

基本法話個個有常識都100 肯定吹大左

基本法 最尾果條
究竟答案係乜？

小學常識堂差唔多教哂你成本基本法啦
咁你小學唔聽書都冇計

App test唔夠時間做 差唔多撞左一半

Apt test 好撚難，岩一半偷笑.

屌apt test要再考

做唔切揮下手

上年撞一半一樣pass
唔洗驚

撞超過一半呢計數同numerical用得太多時間

冇考試運收得皮啦

我numerical reasoning 諗極都塞左

做到2x條後面就冇睇過

我都撞左一半D
準備下年再考diu

我記得我由頭做起，一路做一路畫正字，做完numerical已經冇時間，就撞哂揀得最少果個
跟住就pass咗

難到仆街 撞左20題

係個顏色同品牌既電話個條就衰左

最後一分鐘以秒速一題鳩撞唒

嘩屌呢份好撚難

準備下年再考

輕鬆做唔切，反正好多未必岩，識先做一定冇死

反而雞本法真係屌晒老母

難到on9
最尾一分鐘求其填晒a算

撞左接近一半

巴打仲有一科屌埋佢

點解填a?我填撚哂c...

邊撚個話做左計數先 完全冇時間做前面

做剩8題左右

邊個話唔使用腦

前面你估你一定岩咩
數計到就一定岩，不如撞前面好過

後面勁哂時間，邊個fake9我地

屌，好撚難

痴撚線 份apt test 邊係人做ga
得45mins

屌 我見隔離冇人計數先
我前面全部撞晒c 咁制

我都係做後先
睇chart 曬好多時間
再自己戇鳩猛dup堆numeric reasoning
前面g9g

Altitude test 係好撚難的

係lor

好彩睇到連登仔話由尾做先

仆街d英文同數學 諗完都未必做岩

計數用左太多時間 但得一題計唔到
成份卷應該得15題係真係諗過

屌 我都係
第一次考 岩先睇post
D巴絲話後邊做起
後邊用既時間仲多過前面

邊個pk仔Fake 9我計數先，33-35都唔春識計。

但logic最好畫鳩哂哂出黎睇最快

其實前面兩part 易拿分d

numeric reasoning 淨係識做2題，啲數由細變大再變番細嘅

今年sequencing做乜鳩 難估到

屌你老母你好野 無帶計數機 讓半臂

見到個數列呆撚左 而家後面唔識 前面都唔岩

我唔撚識 不過衰硬頸好想計

做完前面文字果啲 後面睇圖都計數差唔多全部9做

我果陣都冇
冇事既

仲有科 屌 無心機考

做左數先起碼實啱

其實ap總共幾多題 好似做漏咗

35

30

做完想搵日去驗下智商

bye

agger

冇所謂啦

有帶咪又係前面亂撞

一撚樣

Agree 計數果度得一條唔識

"改又得，唔撚改又得"

個段野閒閒地成百字，答中既一係好彩撞中，一係成本鳩書背撚晒

完了吧
起碼有十題睇都冇睇靠撞

做唔切

屌難撚到 唔想重考呀

過左去 不要說了

一開波睇35
諗左好撚耐佢淨係比%我點知個no.
原黎隔離有張graph

推理個d 推完出黎仲要揀邊幾條係有用

點夠時間

時事題黎呢條好明顯

我就係做左前面先，曬勁多時間睇字後面啲數全撞

難到on9

自問前面諗完都未必岩

我想問basic law係咪計best result
我上年6x我懷疑我今年可能得廿幾三十
最衰我上年fail apt
今年如果pass張紙就有埋今年blt result

結論 做前先定做後先都係死路一條

你跟住佢 1 2 3 咁落實搵到
但唔一定揀到最好既資料
其實係咪要跟佢每個choice睇

呢份做後先死得仲快

數列個到無時間諗 鳩撞係到

考埋英文準備報名考多次

我正係識2條

一樣

我都係

at撞左十幾廿條

大家係唔係33唔識做

唔係pass左就唔使考？

Blt 成功將岩既答案改做改
仲要唔止一題

之後你會發現前面果一半都係要撞

計數唔算好難 但多step

份apt難撚到仆街
有一半係鳩撞

numerical reasoning 同 data sufficiecy 全撞
其他冇問題

我都唔識

全部撞C希望中啲

都唔夠時間做

我其實都好撚想知啲人到底點溫基本法
點解我讀極唔識我係咪智力有問題

Apt個分其實會計去邊？

曬時間嗰吓死呢

諗完都要撞 不如唔諗

屌 佢個pie chart 連show 晒percentage 比你都唔得
要自己計2個

份apt test有無人係夠時間去做曬?

計左成兩分鐘都

b law計分唔係pass or fail

夠時間鳩撞咋

一陣英文等死

我當年 中英lev 2 blt 85 alt fail x3

撞左十幾題全部撞A
好彩依家唔使靠做公務員搵食

So9sad

apt paper 難到
唔怪之得個考官溫提示 做快d

根本係考戰術

我個場有人忍唔到手times up照寫比人警告

好撚難 睇咁多柯南金田一都train唔到推理能力

Transportation 係9%呀？
我點計都係千幾
但係佢無一個答案係4位數字
用左勁耐

屌考到頭痛

屌老母

numerical reasoning得一條唔識，其他都好淺。其實呢part係考大家有無背數字。
不過，成份卷有一半係撞。dklm

要考晒4份就幾撚金

Same, 計左2次都千幾，就直接飛左

自己叻咩就做咩先最正路啦

一開始冇自己諗法人講咩就信咩 又話點點點做左後面先最後做唔晒真係冇得怨

想叫班監考做一次份apt 屌

我mc sheet中間個行全c

屌你老味apt test唔夠時間做

最尾10題全撚部都係c

應該叫出卷個條友做一次

同學車筆試一樣
睇過一眼有印象就算
上網 搵下d app做下

實有d on9成本背落肚

我想知點計 求教

最後啦各位加油

今次blt勁難

好似係 d) 440

又準備g9g

屌有一半都係撞根本唔撚夠時間

其實唔係要degree 先考得咩？ 監考話怕混亂所以分批離開，但係坐我後面個條友拍拍下問我佢講咩

我都係好似你望下有印象就算
但佢出得咁細微細眼我次撚次都唔識

hku 練習有呢題

grad左無得做

邊題

唔帶計數機點做最後果part

BLT 我prep咗幾個鐘就算，應該啱12題
aptitude test係咪得pass or fail?

琴日先溫BLT
啲題目響Hku cedars 題庫都有
App test 就撞曬B (點解好似個個都撞c)

最尾果題乜撚野"如需“修改係咩意思
其實9成佢都有問過

最尾果題明顯考你理解能力

可以改,可以唔改

好彩有做blt練習題目，有d題目直情一樣
App test skip左成part data sufficiency其他都叫做得哂既

屌老母
係咪九展最慢
6點20先開英文
btw app趕到仆街

fail得
app test 分part計

二、上述兩個附件中規定的二○○七年以後各任行政長官的產 生辦法、立法會的產生辦法和法案、議案的表決程序“如需”修 改，是指可以進行修改，也可以不進行修改。

分part計！？

fail 1 part = fail 全份 好似係

堅定流咁on9架咩

佢哋可能係aco
唔洗考cre

主席應該係EO

不嬲每part空最難嗰題
最後先做

咪聽佢亂up啦

外判俾考評局架嘛
咁多個場邊搵咁多eo都你做

好多force嘅app test都係咁計
eg fire, immd
識幾個空左成part嘅fd都fail左cre嘅app test

我5題numerical reasoning都係填c是咪可以收皮

app test難撚到

Force個啲唔係咁計架喎
係一份卷咁計
即係成個test 你fail咗中文卷 其他卷幾高份都冇用
但唔係再細分到一份卷既一part囉

咁佢空得多易fail都正常丫

等9月

不了唔諗住做正苦

英文dse 岩岩好lv4既程度拎唔拎到英文2級
讀左4年大學英文都好似冇咩進步

我終於明點解有啲人覺得basic law好易

成份卷咁計架
我有好多fd做唔哂成part都係撞但都pass左
其實ap test係難但passing score唔高
如果每part計咁就唔會有咁多人pass啦係咪?
巴打唔好係珧放流料嚇人啦

岩呀巴打唔好嚇人啦
我考apt test 個陣計數機都冇帶最尾pass 應該都真係難做但易pass 嘅

Al ue d 英文f左

巴打係大學幾年搞咩

真心問 CRE唔係pass咗就得咩
點解我嗰frd話要再考過先apply工

佢考得差？

我嗰邊嗰主席d英文好撚難聽
考DSE speaking我實level 3佢

大學都係用啲鳩流英文寫essay

利申 engine jj

應該pass哂
但已經話要再考過

英文卷好易

唔夠高分掛

我唔識考cre ue囉

前面除左估數字都做晒，估數字睇到已經直接skip反正捉錯路就晒好多時間都估唔到，後面開始咪畫到本野花晒係咁做直式，計左5條就無時間淨低個D同埋估數字鳩撞

又輕鬆9撞到完場

agree 440
transportation 7%呀
同埋淨係manufacture industry, 基數係80 (in thousands) 唔係6xx

利申：計咗好撚耐

app Test 幾多pass

之前係學校聽jre talk
個speaker話如果cre都唔pass可以唔駛諗考政府
政府唔啱你

天水圍官中既主考管， 你真係好可愛啊啊

true ar

英文好白痴 做漏最後兩版

小問題

剩係記得兩條
729, 576, 441, 324, 225
其實係右邊個數嘅除2再square
另一條，(3,1)...(201,100)
呢個係左邊=右邊x2+1

其實有背數字做呢啲好爽，
小學時有個叔叔塞我背晒11-30嘅square。

事實
cre都唔pass 出便都好難pass 私人公司app test/ skill test

我識呢2題咋 但晒左我n 咁多時間

幾時有result

我覺得英文仲易過APT TEST
APT TEST前面玩耐左搞到後面唔夠時間做
但都係好易,仲易過PCCW

Ap test 易

無錯個陣見到要計數我呆左 之後就好似巴打咁做直式 好彩pass 到

4 weeks

成個屎忽鬼咁

下你出面公司做果D仲難啦
佢係多既但同難無咩關係

終於考完啦巴打

我第一次計都係7% 基數都係80
2010年
Textile = 10%= 8000
Transportation = 7%= 5600
2011年
Textile = 8000X0.93=7440
Transportation = 5600X1.25=7000
咁唔係8000+5600-7440-7000=840咩
Sorry理科撚 好想知自己錯咩

個ap test真係on799
做唔係話做唔到
根本唔夠時間
特別係sequencing
基本上點都要試多過一種方法去試數
識做兩題 但只係咁岩第一次就撞岩個方法

我覺得佢啲 numerical sequence 仲難過之前考 atc

我都答呢個。

邊個場

你錯唔識英文

angger

英文好難...

題目問2011年2者difference
利申 理科撚

髯奶星7,8年無計過數
做唔切

屌 下屆請早

App test
我冇帶cal機考 數字題人手計做到就做做唔到就撞最尾都合格
英文裸考2左
係基本法差啲 真係要溫 考到好撚仔細 捉字眼

認真， 考CRE都要溫既不如放棄把啦。

唔計BLT
溫左<一個鐘
差啲成為真連登仔

我小三已經寫JRE essay

得英文係夠時間做 App test 無時間到要撞差唔多10題

應該冇事，我就唔信要好高分

除左基本法要睇，其他真係唔洗溫

頂我都係840

啱，嚟緊take返多次BLT望有九成，上次裸考得70

其實cre 中英有底祼考都得 頂多睇下題形
blt就唔多講 想高分一定要背下
ap test就要溫下啦。好似做iq題咁 熟能生巧

440但唔記得點解
但印象似workings同上面幾似
係咪一開始quote錯數

越高越好？唔係pass就ok?

我都係840
見冇時間 d又係x40就答d算

屌總之apt 做最頭同最後，中間都唔撚係人做 10條以上亂填

要咁高做乜撚

緊係唔係啦.. .....
BLT唔係計pass係計分數
到你去見工個陣會count一定分數

cre係入場卷
基本法係會睇落你整體表現
可能interview 90%
基本法 10%
你一百分就拎捉10%

你班契弟乜柒都唔知就走去考.....

遊戲規則都未知

有無基本法apps/網推介
今次收皮想下次考好啲
睇見啲人話hku cedars有好羨慕

唔洗灰心 考得唔好咪準備10月考多次。

我睇下幾時得閒cap出黎

知多人少少又唔洗咁串既

你留tg啊

屌無限考 驚乜

高返2%代表你好做得野的咁就

Cre英文d題型.... 叫我考返al ue都無咁難

@jjayyy

sent

Cedars 唔係要報咩?

巴打講講邊度有 我返去揾

online course 黎
有試題庫

你自己都計左， 7440-7000=440
比佢fake左，唔洗理2010個difference

cky319

巴打share 埋比我得唔得
淨做出面書d 練習搞到有2題未見過
CSMILING

40 120 180 嗰題係咩

想問下可唔可以combine幾次考既成績
例如我今次英文lv 1 中文lv 2
下次可唔可以淨係考中文 之後中文都lv 1
就當我兩科lv 1?

lv2 高過lv 1 wor

你做邊本書
淨係無見過兩題都幾好啦

正解

係咪KU學生就可以揾到?

中文2左 下次考返英文就得啦
計最高分數

投考公務員 基本法精讀王
類似咁既名 都係公共圖書館借
但本書仲問埋好多基本法內無提到既問題
例如北京條約幾時簽果d
但唔做真係無心機睇基本法

以前大學有cre pastoaper 但無睇過d題型

唔記得左個題問咩

灣仔場果兩個阿叔阿姑d英文
唔係要你好似外國口音
企你都唔好拖長黎讀
講野又係咁repeat

巴打可唔可以share埋比我
Tg: pleasecontactme

巴打順手
@Naturaltriceps

留名

40 120 180 180 135 .....

x3 x3/2 x3/3 x3/4

應該係咁，所以ans係180

第一條唔識
5 13 130 _ 10 好似咁

13 5 130

巴打可唔可以順手share埋 @esthershl
感激不盡

個個講到咁易 D推理題真係推理到一定岩?

後面既數唔太記得，但好似係咁

5 13 130 -10 7 (?=-210) .....

個pattern係咁
（1）（2 ）（3 ）（1 ）（2 ）（3） （1）（2）（3）.....

（1）x (2) x 2 =(3)
(1) x (2) x 3 = (3)
(1) x (2) x 4 = (3)
如此類推

跟個pattern就ok應該冇錯，後面幾個數都係consistently follow呢個rule

好勁 諗左30秒都諗唔到

能力傾向亂做都pass

笑左 30秒 sbt

費事諗咁耐

唔pass最多考多次

一個月後就知結果 大家唔好灰心

基本法好多都唔肯定答案
係唔係做餘下任期

係咪得我覺得apt test比中英文淺好多
apt test 由sequence 開始做
d數唔似中學maths個種玩法
反而要你利用第1個數+ / x 第2個數 = 第3 or 之後個d數
最少有3,4題都係咁
知道左個模式就可以好快推到下一題
chart睇graph睇到眼殘
但其實計完個d數/讀完個chart自己mark番好d
之後用番就順暢好多
係verbal reasoning真係唔知想點
反而data sufficiency好似仲淺d
中英文希望一take過
利申:文盲

上述規定表明，二００七年以前，在行政長官由任期五年的選舉委員會選出的制度安排下，如出現行政長官未任滿《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第四十六條規定的五年任期導致行政長官缺位的情況，新的行政長官的任期應為原行政長官的剩餘任期

可唔可以share埋 @tortoisess

收信定上網check

9考等炒

都話係13 5 130

個pattern都係啱

有題有個 A 係 although B 係 while

你地答咩

維港資源定勞工
最尾個題係咩

維港資源
可以改可以唔改

我揀左while
4份卷都係鳩做

我淨係驚blt低分姐
不過其實我考完都用唔著住

撞岩晒 好高期望了

其實呢條撞得到

23條果條呢

都係 其他題目都唔太記得了
有題 資格 年資 才能咁岩考前睇左

外國組織？

國家機密

考完即check 我係答錯既

記得了

錯左題了

即係B 竊露國家機密？
百分之二十果條我答錯左

應該國家機密

利申: 極快睇過一次

記得係百分之二十 我拎左屋企98年本基本法睇希望無改

除左基本法 其他中英文app test有冇啲past paper溫下

係
我最後揀左二十五錯左
整體覺得今次blt幾大路 apt test比坊間書難
希望全部過到關

有

apt test好難

我剩係得呢題見過

討論有咩意思 半年後又一條好漢

c wo 外國政治組織wo

C 係外國民間組織進行政治治動
原文係政治組織

即係正確係b

yes

果題ANS唔係D咩

應該b 唔好嚇我 唔想無左一分

我答左 c ,利伸 撞
因為佢話自行立法,我覺得如果係國家層面既野 例如A B ，應該唔會俾你自行立法

收到成績了